想買刺身

有冇賣刺身（幫人切埋個d)嘅黃店？最好油尖旺區

去donki買自己切？

呢個時間應該donki最穩陣